鄭錦滿:"全港最大犯罪集團"通緝一位老年病人，然後黃色傳媒會登佢大頭相，黃絲瘋狂CLS。 舊年白過囉～～～

收皮啦，死熱狗

射撚滿

咁搵熱狗議辦收留佢囉

我估係鄭錦滿收埋左個人，應該去國安舉報

黃豬成日做野唔用腦又真係難怪俾熱狗咬

佢咁講即係佢唔同意要戴住口罩係咪？
咁麻煩呀滿哥繼圖書館戰爭之後再整個反口罩抗爭

你年頭班熱狗未一樣戴

射撚滿會話你鳩戴口罩 得熱狗先識正確戴

冇黃豬會識諗

熱狗真係十足奶共派啲口吻

邊度有黃絲緝兇，蘋果日報賣新聞就當係？我睇唔到有邊個組織話要捉佢喎，打夠稻草人未？

咁你撐唔撐蘋果

有關係咩，咁我撐熱血時報你就支持我？

高價誠收大享 笑死朕box set

有意出售請留tg

熱狗呢啲冇政治能量嘅垃圾我理都唔會理
係喺兒登先會見到你地啫住班友狗咬狗

咁你回覆做乜姐

笑鳩你班柒頭囉
回唔回都唔關你事
who？

一邊鬧人戴口罩同埋武肺係流感
一邊就喺度賣防疫包

熱狗仲低賤過藍絲

笑死
秒左個傻鳩